426 海歸死士已入商場

黑警已衝入太古城

準備好被人stop and search

小心

之前有手足確診左之後好番出左院

聽講仲可以有殘餘病毒